其實香港班柒頭商家走得去邊？

你係外國撈得掂都唔駛屈係香港吸奴隸血喇
撤資？ 未撚驚過

首都同大灣區

中國搞緊回血劍

煙仔何又畀美國趕走

兩邊不是人，大快人心

打仗無中立

中共已經唔係問佢要錢要命

大陸啲有錢佬交曬成副身家出嚟都唔準離開

點睇瑞士

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

返大灣區住

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

所以誠哥咪醒，抵佢做首富

Swiss可以收埋啲錢，投資做生意唔啱佢哋。税又重，勞工法例比香港嚴得多，成個歐洲除咗英國做生意都冇得靠炒樓炒地。

問題係香港班商家佬根本無競爭力
佢地除左識壓低人工請黑工cost down, 仲識做d乜？

冇，香港班垃圾商家出左香港後什麼都不是

唔企係抗爭者呢邊就攬炒商家一拍兩散

搞左咁撚多年, d管理模式落後，唔善用cloud， mobile device, IT重係未俾人重視dum錢落去。Fintech要咁多巨頭聯手先整得即時支付過數